我唔明點解我係地鐵教仔會有班多撚事既人教我教仔

我個仔唔聽話坐唔定影響到其他人我就屌佢兼打左佢一巴
班屎忽鬼即刻道德撚上身係度屌9我洗唔洗咁暴力呀唔聽話咪教到聽話囉洗乜郁身
我即刻屌哂佢地老母，當年阿叔我都係比人打大，棒下出孝兒既道理咁都唔明

同埋香港人真係好多事好多嘴

係咪平時好悶想聊我傾計

小心有啲野做咗返唔到轉頭...

做得好呀巴打
總好過啲仆街由鳩個仔喊
班撚樣係你唔做野嗰時就屌你唔識教
做野嗰時又屌你教得差
所以唔洗理佢地

岩 以前我老母成日用藤條打我
之後我小學就練到可以用幾條藤條打自己打到斷藤條

你應該做到人上人

好撚幽默牙你

啲師奶呀嬸好多嗲

俾人打大既咪就係打到你咁戇鳩囉咁都唔明

你就on9仔

係 真係好撚多事 iktf
特別係啲阿嬸乜都唔知加把口